---
title : 'வாழ்வில் வளம் பெற சில வாஸ்து குறிப்புகள் - பகுதி 3'
publishedDate: 'Mon Apr 18 2022 21:01:56 GMT+0530'
category: 'vasthu'
slug: 'vaasthu-kuripugal-part-3'
thumbnail: '../thumbnails/hints.jpg'
thumbnailCredit: 'Photo by Pixabay'
tags: 
    - vasthu
    - aanmeegam
    - nambikai
    - vaasthu saasthiram
keywords:
    - vasthu tamil
    - vasthu in tamil
    - manaiyadi shastra vastu in tamil
---

# வாழ்வில் வளம் பெற சில வாஸ்து குறிப்புகள் - பகுதி 3


## வாஸ்து சாஸ்திரம் என்றால் என்ன?

1. நமது வீடு எப்படி இருக்க வேண்டும்?
2. வீடு காட்டும் முறைகள் 
3. எப்படி வீடு இருந்தால் என்ன பலன் கிடைக்கும்
என்பதை விளக்கி சொல்வது வாஸ்து சாஸ்திரம் ஆகும்.

தனக்கு என்று ஒரு வீடு வேண்டும் என்ற ஆசை எல்லோருக்கும் இருக்கிறது. கூழோ கஞ்சியோ நம் வீட்டில் குடித்தால் அதன் திருப்தியே தனி தான். ஆனால் வீடு கட்டும் போது பலர் முக்கியமான வாஸ்து கூட பார்க்காமல் கட்டி விட்டு பின் அவதிப் படுகிறார்கள். ஆபத்து வந்த பின் காப்பதை விட வரும் முன்னே காப்பது நல்லது அல்லவா!

## வாஸ்து

வாஸ்து என்பது மனையடி சாஸ்திரத்தின் இதயம் போன்றது ஆகும். வாஸ்து எனப்படும் சமஸ்கிருத சொல்லுக்கு வீடு கட்டக் கூடிய மனை என்று பொருள் படும். இது தனி சாஸ்திரமாக சிலரால் கருதப்படுகிறது. இந்த சாஸ்திரத்தின் நாயகனாக தெய்வாம்சம் பொருந்திய ஒரு பெண் கருதப்படுகிறது.

உயிரற்ற ஜடப் பொருட்களான செங்கல், சிமெண்ட், மணல், கம்பிகள், வெட்டப்பட்ட மரம் போன்ற வஸ்துகளை சரியான விகிதத்தில் கலந்து நிலத்தின் மேல் கட்டிடமாக எழுப்பி உயிரோட்டம் கொடுப்பதே வாஸ்து.

வாஸ்து உண்மையில்லை, வாஸ்து ஏமாற்று வித்தை, வாஸ்து பொய் என்று சமூக அக்கறையோடு பதிவு செய்யப்படும் குற்றச்சாட்டுகளுக்கு என் பதில், 

வாஸ்து என்பது உண்மை, வாஸ்து என்பது அறிவியல், வாஸ்து என்பது மத சம்மந்தப்பட்ட விஷயம் அல்ல. வாஸ்துவில் யந்திரம், மந்திரம், பூஜை, தாயத்து மற்றும் கண் கட்டு வித்தைகளுக்கு வேலை இல்லை.

பாம்பு கடிக்கு விஷமுறிவு மருந்து மற்றொரு பாம்பின் விஷம் தான் என்பது உண்மையாக இருப்பின் வீட்டில் உள்ள பிரச்சனைகளுக்கு தீர்வு அந்த வீட்டிலேயே தான் உள்ளது என்பது தான் நான் கண்டா உண்மை.

## வாஸ்து விதிகள்

வாஸ்து சாஸ்திரம் என்பது ஒவ்வொரு மனித வாழ்வின் வெற்றிக்கும் அடித்தளமாக விளங்கக் கூடிய ஒன்று ஆகும். வாஸ்து விதிகளின் படி ஒரு வீடோ, தொழிற்சாலையோ அமைக்கப்படும் போது அங்கு இருக்கக் கூடிய அனைவருக்கும் எப்பொழுதும் நல்ல ஆற்றலே இருக்கும். என்றும் மன அமைதி, உடல் நலம், செல்வ செழிப்போடு காணப்படுவர். வாஸ்து என்றால் நான்கு திசை மற்றும்  நான்கு மூலைகள் கொண்டே கருதப்படுகின்றன. அவை வடக்கு, கிழக்கு, தெற்கு, மேற்கு. மேலும் நான்கு மூலைகள் வடகிழக்கு, தென்கிழக்கு, வடமேற்கு, தென்மேற்கு ஆகும். இவற்றை கொண்டு வாஸ்துவில் அடிப்படையாக கருதப்படும் ஆறு மிக முக்கியமான பொதுவான விதிகள்.

## வாஸ்துவின் பொதுவான விதிகள்

1. மனை மற்றும் அதனுள் கட்டப்படும் கட்டிடம் இரண்டும் சதுரம் அல்லது செவ்வகமாக இருக்க வேண்டும்.

2. வடக்கு  மற்றும் கிழக்கில் அதிக காலி இடம் இருத்தல் அவசியம்.

3. தலை வாசல் என்றுமே உச்சத்தில் தான் அமைக்கப்பட வேண்டும்.

4. தெருத் தாக்கம் (தெருக்  குத்து) இருந்தால் கண்டிப்பாக உச்சமாக தான் இருக்க வேண்டும்.

5. உட்புறம் மற்றும் வெளிப்புறம் போடப்படும் படிக்கட்டுகள் அமைக்கப்படும் முறையை அறிவது அவசியம்.

6. வடகிழக்கு பள்ளமாகவும், கனமில்லாமலும், தென்மேற்கு உயரமாகவும், கனமாகவும் இருத்தல் அவசியம்.

வாஸ்து சாஸ்திரத்தைப் பற்றி இன்னும் பல அறிய நூல்கள் உள்ளன. சிற்ப நகரம், சிற்ப ரத்தினம், மயமதம், காஸ்யபம், ஸர்வார்த்த மனுசாரம், வாஸ்து வித்யா போன்ற நூல்கள் சிலை வடிப்பது, ஆலயம் அமைப்பது, வீடு கட்டுவது போன்ற அறிய கலைகளை பற்றி விவரிக்கின்றன.

## வாழ்வில் வளம் பெற சில வாஸ்து குறிப்புகள்

## வாஸ்து முறை என்பது ஒரு சாஸ்திர முறை 

ஒரு கப்பலையோ, விமானத்தையோ எடுத்து கொண்டோமே ஆனால், ஒரு குறிப்பிட்ட அடிப்படை முறையை விதியாக கொண்டு தான் அனைத்து விதமான கப்பல்களையும், விமானங்களையும் தயாரிக்கிறார்கள். நீரில் மிதக்கும் திறனும், காற்றில் பறக்கும் திறனும் ஒரு சரியான அடிப்படை அமைப்பில், விபத்து ஏற்படாமல் இருப்பதற்காக, ஒரு பேலன்சில் வடிவமைக்கின்றனர். அது போல் தான் வீடு கட்டுவதிலும் வாஸ்து முறை என்று ஒரு சாஸ்திர முறை உள்ளது. வாஸ்து முறைப்படி கட்டத்தை வீடோ அல்லது தொழில் நிறுவனமோ பல சங்கடங்களை உருவாக்கிவிடும்.

அதில் சில,
1. பண விரயம் 
2. உடல் நலக் கோளாறு 
3. குடும்ப விருத்தி இல்லாமை 
4. மந்த புத்தி ஏற்படுதல் 
5. கடன் அதிகரித்தல் 
6. சுப காரிய தடை 
7. குடும்ப ஒற்றுமை இல்லாமை 
8. சத்ரு தொல்லை 
9. கணவன் மனைவி சண்டை

இது போன்ற பிரச்சனைகள் இருந்தால் வாஸ்து குறைபாட்டால் இது போன்ற பல காரணங்கள் ஏற்படும். வீடு, கம்பெனி, மருத்துவமனை, கடைகள், அலுவலகங்கள், கோவில்கள் போன்ற அனைத்து இடங்களிலும் சரியான முறையில் ஆராய்ந்து அதற்கு தகுந்தாற் போல் சுவர்களையோ, படிக்கட்டுகளையோ இடிக்காமல் பரிகாரங்கள் செய்து தருகிறார்கள்.

இந்த உலகத்தில் பஞ்ச பூதங்களின் ஆளுமையைப் பற்றி உங்களுக்கு சொல்லத் தேவை இல்லை. அப்படிப்பட்ட இவைகள் நம் வீட்டின் உள்ளேயும் தன் ஆளுமையை நீட்டுகிறது. அதனால் தான் ஒருவனுக்கு தான் வசிக்கும் வீடு மிகவும் முக்கியமானதாக அமைகிறது. வீட்டில் அமைதி நிலவி செல்வம் பெருக நேர்மறை சக்திகள் குடியிருக்க வேண்டும்.

## வீடு மனையை தேர்வு செய்யும்  முறை

கட்டிட கலையில் வாஸ்து சாஸ்திரம் முக்கிய பங்கு வகிக்கிறது. அது வீட்டின் அனைத்து அறைகளும் எங்கெங்கு அமைந்தால் ஏதுவாக இருக்கும் என்று பட்டியல் இடுகிறது. வீட்டு மனை வாங்கி அதில் வீடு கட்ட தொடங்குவதற்கு முன்பு இடத்தை வாஸ்து முறைப்படி மாற்றி அமைப்பதை விட மனையை தேர்வு செய்யும் போதே வாஸ்து சாஸ்திர பலன்கள் பொருந்தி இருக்குமாறு பார்த்துக் கொள்வது மேலும் சிறந்த பலனைத் தரும் என்பது வாஸ்து சாஸ்திரத்தின் கூற்றாக இருக்கிறது. அதன் படி வீட்டு மனை தேர்வு செய்யும் முறையை பார்ப்போம்.

1. வீட்டு மனை இருக்கும் இடம் வடக்கு, கிழக்கு பக்கம் தாழ்வாகவும், தெற்கு, மேற்கு பக்கம் சற்று மேடாகவும் இருப்பது சிறந்தது.

2. மனையின் வடக்கு, கிழக்கு திசையில் நீர் நிலைகள் அமைந்து இருப்பது சிறந்த வாஸ்து பலனை கொடுக்கும். அதே சமயம் தெற்கு, மேற்கு திசைகளில் நீர் நிலைகள் இல்லாதவாறு இருப்பது நல்லது.

3. வடக்கு, கிழக்கு திசையை பார்த்தவாறு இருக்கும் மனைகள் நல்ல பலனை கொடுக்கும். அது போல், தெற்கு, மேற்கு திசை நோக்கிய மனைகளை வாஸ்து முறையில் வடிவமைத்து கட்டினால் நல்ல பலன் கொடுக்கும்.

4. வீட்டு மனை செவ்வகமாக, அதாவது நீள, அகலம் 1:2 என்ற விகிதத்தில் இருந்தால் நல்லது. ஒழுங்கற்ற அளவுகளை கொண்ட மனைகளை வாங்குவதை தவிர்க்க வேண்டும்.

5. வீட்டு மனை தெற்கு, மேற்கு திசைகளில் உயரமான மரங்கள், குன்றுகள் இருந்தால் அந்த இடத்தை வாங்கலாம்.

6. அதே வேளையில் வடக்கு, கிழக்கு திசையில் உயர்ந்த மரங்கள், குன்றுகள் இருந்தால் அந்த இடத்தை வாங்குவது உகந்தது அல்ல. அந்த இடம் வாஸ்து முறைப்படி மாற்றி வடிவமைக்க சாத்தியம் இருக்கிறதா? என்று பார்த்து முடிவு எடுக்கலாம்.

7. வீட்டு மனையில் சில குறைகள் இருந்தாலும் வாஸ்து முறைக்கு ஏற்ற படி சிறு, சிறு மாறுதல்கள் செய்து ஒழுங்குபடுத்தலாம்.

8. வீட்டு மனை மூலை மட்டம் சரிபார்த்து அதற்கு ஏற்ப வடிவமைத்து பின்னர் வீடு கட்ட தொடங்க வேண்டும்.

## மனையை இரண்டாகப் பிரித்து இரண்டு வீடுகள் கட்ட வேண்டுமானால் எப்படி கட்டலாம்?

ஒரே மனையில் இரு வீடுகள் அமைவதாக இருந்தால் முதலில் தெற்கு அல்லது மேற்கில் வீடு கட்ட வேண்டும். பிறகு கிழக்கிலோ, வடக்கிலோ கட்டி முடிக்கலாம்.

## தெருக்குத்து 

தெருக்குத்து என்பது சாலையோ, அல்லது தெருவோ வாயிலுக்கு, மனைக்கு செங்குத்தாக அமைவது. இவற்றில் சில நன்மை தரும் குத்துகளாகவும், சில தீமை செய்யக் கூடியதாகவும் இருக்கிறது.

## நன்மை தரும் குத்து 

Esanya T Junction (North)
Esanya T Junction (East)
Vayuvia T Junction (west)
Agneya T Junction (South)

## தீமை தரும் குத்து

Nairuthi T Junction (South)
Nairuthi T Junction (West)
Vayuvia T Junction (North)
Agneya T Junction (East)

## தெரு குத்தில் வீடு அமைவது நல்லதா கெடுதலா?

வீடுகள் வரிசையாகவும் பக்கம் பக்கத்தில் ஒரே சீராகவும் அதே போல் எதிர் திசையிலும் வீடுகள் அழகாகவும், வரிசையாகவும் அமைவதே நல்லது. ஆனால் சில இடங்களில் வீட்டிற்கு நேர் எதிராக தெருக்கள் செல்வதை காணலாம். அதனால் ஏதாவது பிரச்சனைகள் வருமோ, தெருக்குத்து வீடாகி விடுமோ என்ற பயம் எல்லோருக்குமே உண்டு. அதனால் அப்படி அமையும் தெருக்குத்து வீடுகளின் வாகனங்களில் பிள்ளையாரை வைத்து தினமும் பூஜை செய்வார்கள். அது போல அந்த தெரு முடியும் இடத்திலும் பிள்ளையாரை வைத்து கோயில் கட்டுவதும் உண்டு. இப்படி தெருக் குத்தில் வீடு அமைவது நல்லது கெட்டதா என வாஸ்து ரீதியாக ஆராயும் போது ஒவ்வொரு திசைக்கும் ஒவ்வொரு பலன் உண்டு.

பொதுவாக உச்ச ஸ்தானத்தில் ஏற்படக் கூடிய தெருக்குத்து நன்மையை தரும். நீச்ச ஸ்தானத்தின் மீது ஏற்படும் தெருக் குத்து கெடுதியை தரும்.

## வடக்கு பார்த்த வீட்டின் தெருக்குத்து 

வடக்கு பார்த்த வீட்டிற்கு வட கிழக்கு திசையின் மீது ஏற்படக் கூடிய தெருக் குத்து நன்மையை செய்யும். அதுவே வட மேற்கு திசையில் தெருக் குத்து ஏற்பட்டால் அது கெடுதியை தரும்.

## கிழக்கு பார்த்த வீட்டின் தெருக்குத்து 

கிழக்கு பார்த்த வீட்டிற்கு வட கிழக்கு பகுதியில் தெருக் குத்து ஏற்பட்டால் அது கெடுதியை செய்யாது. அதுவே தென் கிழக்கு பகுதியில் தெருக் குத்து ஏற்பட்டால் அதனால் கெடுபலன்கள் ஏற்படும்.

## தெற்கு பார்த்த வீட்டின் தெருக்குத்து 

தெற்கு பார்த்த வீட்டிற்கு தென் கிழக்கு பகுதியில் ஏற்படக் கூடிய தெருக் குத்து கெடுதியை செய்யாது. அதுவே தென் மேற்கு பகுதியில் தெருக் குத்து ஏற்பட்டால் கடுமையான பாதிப்பை தரும்.

## மேற்கு பார்த்த வீட்டின் தெருக்குத்து 

மேற்கு பார்த்த வீட்டிற்கு வட மேற்கு பகுதியில் ஏற்படக் கூடிய தெருக் குத்து கெடுதியை செய்யாது. அதுவே தென் மேற்கு பகுதியில் ஏற்படக் கூடிய தெருக் குத்து கெடுபலனை உண்டாக்கும்.
